[新一年曼事順利 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [502]

Lm

LM

push this

lm

爵連好波

普子

開po都唔撚識

盧卡古

無朗隊圖喎

下次唔好引用49000

負評

樓豬反朗隊

no lin = win

邊到有半場精華睇？

今次撐爵仔

咪係

lkk = joke

唔係冬季轉會之後第10張先停咩

Lkk

賣馬達啦

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

趕時間，是但啦==

唔怪之搵唔到原來block左

支持右翼LKK

matic 洗唔洗停賽

有波踢應該好快爆

等緊馬仔入波黑奴攤手gif

馬仔值得擁有

下半場好俾普巴休息下啦

點解我右上三點無得快開既

究竟盲撐mata既人係咩心態
成個上半場0作用
係咁斷波
係分左幾球邊 就當比得靚？
光環球員on99

已經廢到無人傳波比佢

唔好講啦 一陣佢又小鳩器洗版

奴卡古真係垃圾黎

英超是但執件高佬都控傳頂波都好過佢

5 yellow cards

拎黑奴+錢換人啦

妹今季已入十球

多過祖記事

以此內容建立新主題

係咪未更新，以此內容分享xxx

頂波連山狗都好過佢啦

去第一個comment再搵下

第一射手

係

祖記無得射12碼

1月份洗底喎

補返係呢邊

Suspensions

This season, any cautions players receive will be specific to the competition they were playing in at the time. So, a yellow card in an FA Cup game, for instance, wouldn't count towards a suspension in the Premier League.

However, red cards will apply across all competitions - although standard bans can now be decreased or increased in exceptional cases.

Players will be banned after picking up five yellow cards (with a cut off after the first 19 games), 10 yellow cards (cut off 32 games) and 15 yellow cards by the end of the season.

一月轉會後重新reset咗 所以停都唔洗停

叫佢拉邊引開啲人好過啦

LKK Lan

出嚟搞笑

開個post都有困難
教到幾時呀

屎波打前都好過佢啦

明了 以為個app右上果三點

半場三腳波

馬迪係未five yellow咗

1月本身有4黃都可以洗哂？

Q&A又有教
唔明有咩咁難

其實鍾斯屎波都踢得唔錯今場
兩個比人屌得最多既中堅都有好表現好感動
利申：從無反過屎波

德政

廢奴

Fred自從對雷丁無出過場
後備擺Mctom 都唔擺佢

鐘師續完約囂張左

其實LKK無得救
問題真係唔關肥唔肥事
係真係垃圾

連登開左2年半，仲有人未識開

一早講緊，嗰陣你仲話佢有得同鏝個B華比

11腳得3腳成功

i mean 要去到第10張先會停

如果開場對面嗰兩球入左, 唔知呢度會點

咁都6.5

Assists in the Premier League this season:

1 - Phil Jones
1 - Mesut Ozil
1 - Naby Keita

Phil Jones masterclass. #mufc

錯唔哂既 對面太硬淨 爛仔波
個場又細 今場出佢真係無咩用

愛華頓收左筆陰質錢有報應

次次都去copy開

改左好耐啦

saha隔離條女幾正
女上一定比佢搖到J都轉斷

Mata d配合同比波ok喎
但身材所限
有意識但擔唔到位都無辦法

富咸都叫硬淨咁馬達場場唔駛踢

我樓下妹住過馬路個阿伯都好波過佢

渣架

乜撚野垃圾名呀，lan 啦

以前咪係
而家除左罰球 睇唔到有咩資格打正選

圖

今個星期應該可以重返前四
再為對PSG加D士氣先

拎上半場11人當中學分2隊猜人鬥波
邊件會係最後一件猜垃圾
我會猜lkk

鍾斯回傳害鳩迪基亞
禁區內封人射波遞高隻手慌死唔輸12碼
咁都叫踢得唔錯

Ozil 狀態差唔難理解
Keita 就估唔到

囂得起

jones今場助攻埋 sob又然

有玩過fm都知啦

27%

爵連記哂反lin黨同迷馬黨

個場又細
洗唔洗將兩個場合埋比佢踢

米杜域啦屌

其實蘇蛇係咪睇唔到奴卡古完全無用

死去右邊啦屌

明明已經身輕左 咪又係柒碌

我覺得佢控制節奏幾好

真心 富咸個mitrovic都好過佢
認真
都唔明lkk英超點入8球

秘密訓練緊

幾耐冇試過排前4

之前話Fred嘅數據都仲好過基達

冇隨隊

駛左咁多錢, 俾中超睇下辦都要架

如果下半場領先2球，75分鐘左右普巴或換mctom,馬仔換山神。想佢地休息下

可惜今場fred後備都無

摩狗最大錯誤係唔出hehe 出返hehe又唔出pogba

米杜域球球都拎到咁制

上半場都叫打得正常啵
佢同lin真係唔同類

希望鄰居羸波啦

回左塘好耐啦，上季聯賽入波仲少過屎摩寧
其實留喺英超對佢對曼聯都唔係好事

只怕越睇越平

佢係cut in wing
係人地三閘線控制節奏？

基達水貨到仆街

點樣唔copy開post
利申：唔識開

要撐鏝了

條友根本無得出

點解樓上有人用狗名？

廢料

今場俾福連休息下姐 如果唔係一周雙賽都唔會出LKK啦

撐鏝反痢就緊架啦
呢場搞掂就等痢狗失分

你望佢無出啦 唔係點有而家個sob俾你地j呀

去＃1 右上個3點到用此回覆開新主題，改名改number

睇到呀
不過要畀福抖冇得揀又冇人打到假9

愛記手牌唔差但踢到兩pet 屎咁

出佢就打右邊啦

企中間係負資產黎

中場三角攰到仆街
求換人

其實可以用山狗打前

仲要疤狗黎

下半場快啲換山狗頂LKK操下個態

smalling比對面chambers踩個下foul之前
mitrovic靠食身位回後左幾下 set比中場撞射/後上
比著lkk波皮都掂唔到

寧願要豬蛇做支點
就算入唔到波都一定對隊波有利
出lkk=打少個

入多粒輪換啦

是撚但升個青訓上黎企下都唔撚想見到奴卡古企中間

n年冇開過post sor

死疤狗自己lan啦仆街

唔明班迷Lin成日拎馬達黎比做乜鳩
係未真係當Lin係10號攻中位genius Messi Lingard

有料ching 仲有冇北上

fred無得出有原因既
試諗下佢同Lkk 一齊出場會點

LKK唯一作用=帶歡樂俾大家

馬達同連加特根本打唔到翼，可能速度慢，突破又唔突出
次次公佈個陣容，話放右翼，進攻時都係走返入中間
Lin就賣體能、後上
馬達就靠比波

整多粒要換走matic, hehe啦
不過後備得一個Mctom

鬥搞笑

出親佢同打少個無分別

蘇軾八十分鐘換人

出LKK係慘過打少個
打少個係你唔會傳比佢 可以傳比其他人去

但有LKK係度你有時無望係邊個就傳
點知傳完就知仆街喇

Fred始終俾波還可以既……

啲雜種狗lan啦

負資產黎

NOW 條女咁fit豬年主題啊 我屌你老母

最大問題係LKK廢得黎重要心態唔好...
成隊人得佢明顯跑得勁小

強隊Lin
弱隊mata

還我喜般bb

把聲又難聽

fred可以俾多少少時間既
lkk試下打右, 都唔得既直接拎去堆填

細緊 + Lkk + Fred 馬嬲搶波
好想睇
每腳都要控兩腳先傳到出去

右翼呢個位真係最急切要買人

訓左冇睇,前面三個表現各點?

上半場27球有幾多球係摩佬時入

又loop
俄妹啤酒->古天牢

冇做比較，單純討論緊馬達

見佢焗波遮線勁唔積極

大家都正常發揮, 做返自己

Sorry 唔知自己1001 下次會識開

On9 lkk控個下變左傳波啦

坦白講 而家既連加特係妹過馬達

之前隻雜種狗？

馬達唔岩踢翼 冇速度冇身位 踢返中間佢d創造力同one touch能力就發揮到 不過都係有機會比人逼搶輸身位

麻麻地山狗

但希望比多d機會佢踢

救得返絕對世界級

不過唔排除已收皮

加入迷連就原諒你

唔原諒了

奴卡古到哂都頂成咁

lkk又頂失

Yes 我已經屌過兩次
都廢事再屌 你起下佢底 開個巴狗po

個龍係另一邊呀

廢奴幫人解圍

Lkk真係好好笑

掂到已經係水準以上

頂乜

Lkk 頂去邊呀

渣古頂失完想同普巴拍手
普巴唔撚SO佢

奴卡古又唔迫搶
又無用
同摩狗一齊躝啦

lkk呢啲真係冇得原諒
傳正喺個頭度都頂成咁

戴con啦仆街

Lily mak

屌佢個頭3角形?

頂得幾靚

嚴重懷疑奴仔有啲斜視

黑奴賣夠笑未

果時再去mon過巴狗po
啲巴狗話曼區屌人雜種

笑撚死

以前港甲就唔對住個龍打倒掛，而家渣古就唔對住個龍頂頭鎚

屌盧卡古弱智？

lkk 拎返件9 號出黎屌你

幫人解圍

12打10呀diu

呢球真係放係佢個頭頂, 頂到咁撚樣

頂走係超水準

頂入就係負碌

lkk 真係要接近空門先會入

認真想知 係咪天氣太凍戴唔到con

比番馬仔啦

直接拎返件波衫

出LKK=鯰魚效應
可以習慣10打12

個腦有事

拿，二傳左俾馬達啦，但係馬達都攞唔到
一擔擔

覺得馬仔開始鍾意件11

諗起上季Lkk留低加操教馬 同福護波
到而家都仲笑緊

馬仔著11號幾襯, 完美接班傑斯

斜視係病黎

曼聯對上一個咁撚廢既9 號係邊個?

屎波爭啲俾人截到

咩con咁勁可以醫斜視

花膠

冇左我
後場啲傳波差到

普巴勁到

貝碧托夫都好懶，但點解勁咁多

馬達呢個走位同回比馬仔咁靚

都有人話全場無作用

普巴身位

花膠走位、頭鎚好十倍啦
係唔知做乜成日跑跑下仆街

渣古有出？？？？

普巴個種廢

完全唔同世界既人黎

又越

廢老做現場觀眾？
咁都offside

馬達真係太無私

打錯 lkk 先岩

lkk offside 定 handball

berba d腳法咁撚功，搵LKK同佢比

有，打富咸個邊

腳法太好

複雜得濟

哂左mata靚交

奴

唔同名都打得錯

盲架人地

花膠 沙夏

盧仔

lkk 真係好Q智障

下半場生番好多

lkk 真係唔知係球場上做乜

呢d時侯換山齊士 fred呢d廢柴出黎就岩

算撚數啦

沙夏

lkk同廢lin最乞人憎係
人地靚射唔入或者交失就會指自己個位怨人地唔比佢

明明自己個位閪到爆 冇可能比佢

靭帶有事真係會平衡力出現問題

沙夏邊到廢 係易傷咋

比山狗打下正前好過啦

嚴格d講
馬仔都斷左好多進攻

馬達真係唔掂,30歲已經慢到咁
過兩年再慢d仲得了

膝傷，衝太快無發唔到力，好似係

月巴的身型
Hea碧的態度
黑碧的技術同射門觸角

港超辛祖應該都勁過渣古

沙夏起碼勁lkk幾倍

打返中路

saha 勁過lkk 好多下

控到就越 冇撚用架啦

寧願睇山狗正前
起碼用下腦踢波finishing又ok

Yes 走到一次可以抵消3次中場甩波

兩個中堅實在太廢

連加特條垃圾世界第一呀

踢左50幾分鐘得呢一下都可以收貨

Saha一d都唔廢
係傷咋
0607開頭Saha正選黎

資質所限, 今日踢到咁已經算係咁

話LKK智障都不為過份

換渣古啦

球壇史上最大騙案

英撚慘到要拎walker打埋中堅就知幾多渣ga

咁好笑口

咁老實 馬搭LKK 係難搞啲

快啲入多球換走靴里拉同馬迪，幾日後要打巴黎聖日耳門架

摸奶呢？

妹咁撚勁魔佬雪鳩佢

斷ACL抖咗大半年，一復出就踢英超，神仙都唔掂啦

喺車再一年低潮之後返摩納哥即刻攞個法甲冠軍

LVG借佢返嚟根本就好似買大細咁

阿妹前後都有
得sob同佢夾到

敗走咗屎丹福啦

俾福仔抖哂全場, 換山出黎睇馬山連線

R聯平常心算

青訓教過佢
心理輔導好返哂

60分鐘好換人出嚟休息下啦

pogba咁都睇到馬仔

大碌真係要練下d出波 好差

摸奶控波都無咁廢下嘛
不過把握力中堅級

拎返本說明書

Second time Herrera has got on Lukaku‘s case about not pressing this afternoon. #mufc

爆破幾好

妹馬差啲又連線成功

輕軾波

佢出波唔差喎

基達唔係無限氣黑鬼 爛打型果d咩？
點解fifa速度得60

大佬又輕出失位

細緊

希望夏天聽到有比利時神鋒敗走奧脫福

咁佢真係攻強守屎

咁比之下車仔慘啲

以為有得搏12m

摩拉越位仲勁過渣古呀

lkk 咩都垃圾
奇怪 摸奶季半人地就識止蝕
但我哋永遠唔識

唔夠經驗

大米真係慘

換走普巴未

lkk 又手指指
shaw 見到冇交

進攻dna

妹妹一爆就爆左半場咁遠

比番件9號馬仔屌你老母

下體會借架咋, 未止到蝕

歐聯出佢都好

打工皇帝咪呢d
大後備都有得入國家隊

借埋下季

唔好諗, 咁耐都無出

溫馨提示:
六合彩: 1,19,29,34,39,49
特別號碼: 43

兩次走位選擇都係錯

換走普巴啦求你

馬達又比靚直線馬仔空哂

想換你？

我地件lkk仲有無人要架

馬達呢下傳得咁靚
下半場好似未控失過波
真係盲屌

清新仲犀利 一季出唔夠十場都國家隊正選

馬仔今日d決定好鬼求其

驚佢傷/攰，換走普巴出山狗啦，馬達入返中間

廢奴舉手要波都冇人理佢

黎黎去去都係得一條友屌

lkk 其實係咪好驚隊友唔交俾佢
真係下下咩位都舉手叫人交

下半場專登放慢左
保持體力

快啲換人輪換下啦

想問廢盧做過咩

2條

點解無記者問下佢點

盲？

咁撚多9

LKK 永遠唔識走前柱

有兩粒係手

留下力

係人都見到佢要波啦仲點會俾佢啊

直昇機扮頂波

某迷Lin專業戶

Lkk可唔可以走下位

屌你老味控得靚之後一定係傳到咁撚閪

啲人盲撐馬達原因係佢個位係同lingard比
而lingard咁討厭係因為會員問題

情況就好似當年肥西咁
摩狗第一季有伊巴係度
個個都叫肥西返拖肥or退休
到左第二季變左lkk
呢度啲人先叫返朗隊

lkk心口竟然控到波

3:0換先穩陣老實

冇必要唔好換lin 留返黎打歐聯
中場中三件換兩件啦

hehe差啲

哇！！

po主

Hehe

快手入多粒

仲唔換人

大大力

屎波cls

起碼65分鐘先

換走普巴馬達啦

Wa

12

史長佬式禁區邊撞射

lkk 傳身後

太直

12碼

lkk真係進攻終結者

Ole's at the wheel

蘇蛇換人換得好慢

廢奴交個地波都交到咁柒

馬仔做乜笑得咁鹹濕

mata 呢下好醒引人foul

馬達博埋12碼

迷Lin 潛得未

0:3 要換下人啦屌

lkk真係打右先有用

屌你廢盧大力遠柱啦

肯定係個腦有事 咁都交
射啦仆街

奴卡古愛助攻

咁刀pk

佢爆人嗰下都叫做到野既

goallll

呢下擺明博既

Lkk
俾到咁

lkk咁都做到嘢

3:0

換得麥湯入黎啦

講個笑話：迷lin 反馬達

一早冇理佢

換人抖下啦

妹妹11球？

偽作用王lkk

Dllm黑奴畀得咁衰馬達都draw到foul

換得中場喇屌

so b俾中場三個鐵人抖下啦

係
雖然傳個下好柒

快撚d換人啦

盧卡古一去右邊就成架坦克車咁

如果冇12碼某會員應該又

射左都得啦
咁都橫傳

反盧又輸

佢傳幾球都係咁, 完成唔夠力

換走馬迪 普巴 啦

換走matic pogba啦

換人啦sob

lkk打右真係順眼好多

人地都無興趣阻佢

Hehe matic pogba 換啦

唔做on9入波慶祝表情？

快換走阿妹留力啦

lkk身為射手 咁都唔射

btw對阿記全靠佢渣 咁快唔記得

今晚又要做鏝迷 贏就正式上到前四

普巴11球了

可以換走妹同馬迪啦

haha matic either one pls rest rest

妹妹換得

叫佢右腳射 ？

下半場mata大巴巴煎落去

sob 啲熱情呢？

陣中最強右翼

迫甩一下就上黎鞭
但連狗上場唔洗迫都下下甩
馬達分波有用又睇唔到，走靚位比直線又唔計，博埋12碼睇下仲有咩藉口

聽晚

So sir手下十一場八球

上次lin搏到12馬你就歸功傳波嗰個，今次就歸功搏到嗰個
雙重標準

對富咸入波太熱情會比人笑

馬達打中間
LKK打右邊
即刻有PK

贏到麻木晒

對中下游贏波基本嘢 咁開心做乜

踢咗六十分鐘搏得一球十二碼

山狗出未

自膠
聽晚鏝要贏壓住死猁狗呀

換mctom山狗lin啦比馬迪hehe馬仔抖

山

Mata好撚醒
真係用智慧搏12碼

你叫盲人睇野

來喇

We are Manchester United

不過普巴射十二碼真係好唔穩陣
個人認為
無朗尼個種信心

又啱喎

諗緊對PSG果場啦

英文旁述寸ince

I don’t think anyone can just do what Ole has done.

換山

對面個紅頭仔做咩比人boo

換中場抖下啦

渣古衝鋒-

換山狗 麥湯啦

摩狗young boy擲水樽

所以上場咪大半場都潛撚晒水囉
馬達換出來 一攞波傳後先上水咋嘛

盧下古大隻又跑得, d 閘身體上基本輸曬

朗隊都miss唔小wor ching

又用lin黎比
屌mata=迷lin
你都on99

應該比返前鋒射啦 馬仔/福仔

叫條猁名宿躝啦

寸得好

之前踢過痢

Liverpool babel

睇黎雲爺爺隊富咸降硬班
係咪第一個拎英超+降班既領隊

Ince

比山神試下打下右/正前啦

呢球要比番credit 盧卡古

邊個係ince

山來了

垃圾連加特做馬達後備就差唔多

上場刷到黃牌dirty work

抖馬仔

關你撚事咩疤狗

馬達呢場係勁嘅，踢左成場搏到球12碼咁勁
超水準表現嫁喇

換走馬仔 都唔換馬迪

matic rest la, hehe rest 過

傳得咁撚衰 馬達醒喳

換中中三寶未

換埋馬迪同妹啦

san dog seems very happy
keep smile

個性幾下係爆得靚

位換位

反lkk既又輸

普巴準備帶帽

換馬
中場呢

屌你唔換中場？

美欺都miss

再唔換中場真係會變so9

Tony Martial scores again大聲到

來緊三場考驗 psg 轟 猁
兩個盃 一場聯賽

蘇蛇換人換快d得唔得

山狗真係差幾皮

你真係唔識架喎

收皮啦
上次係有人見lin博到12m 拎黎比較話mata全場冇撚用
人地先覆球波mata傳咋

山9一落場即傳失兩球

shaw 呢場唔錯

明明作客

小花miss極都八成

收馬迪啦屌

屎波又搞笑

山齊士呢下咪同馬達嗰下一樣
盲反

山神有d鬥心

正常發揮姐

普巴真係好勁

山真係好撚慢

Please don't take my solskjaer away

重攻緊, 完全唔收油

猁名宿

班車狗流晒口水

屎波

We are united, we attack attack and attack!

無球好似跑得快左
但係處理粒波好撚慢

屌你掃唐腿都出埋
阿妹唔趺就當冇事

一收就奶野, 要幫下ddg保住clean sheet

屎波寧癈撚到

呢度人人都客觀有讚有彈

迷連永遠借屌馬達迷連

佢地有窮人版普巴

屎波帶乜鳩呀

換埋啦

馬拎住個波個威脅大過山好多

本身都腳短
爆炸力無左想大踏步都無

出湯啦屌

留力打PSG la

收起馬迪啦就死啦

hea 住攻其實ok
好過摩狗死守

聖基亞

仲唔換走中場

你話點咪點

巴卡約高

Hehe is love

啱啱換出黎。俾下面

馬係可以直接同包皮交鋒

抖普巴

又搞笑

講個笑話
我地主場贏唔到富咸

Ddg都要表演下

盧卡古啲預判廢撚到閪咁

ddg

原來sob已經拎左25分

咩時候ddg都咁集中

D換人正路

留普巴

馬迪真係無得抖

Pogba有得休息了

換妹入McTom

大家都有功勞
但你係屌馬達全場無表現，攬哂個功勞上身

終於

屌馬=迷連

續約未

Lkk又控唔到

非黑即白黎講你都算勁

根本就0預判
條撚樣有近視就帶CON啦

麥湯

迪希亞輕鬆啦

matic呢

山狗廢到

唔入。。。。

山咁都miss

山狗咁都唔入

山……唉

山狗

matic又全勤

lkk

山神

Shaw matic hehe都無得抖

迷lin反馬同反lin迷馬，一樣咁煩
日日狗咬狗

山 入到就好

山噤都唔入

每一次見佢控球 都係享受

唔換matic?

咁都miss

單刀都唔撚入 躝啦世界級

人地送埋都唔入

山...

差d

hehe之前都抖過
Matic

山狗呢下咁炒，都叫比面美Lin

收皮啦

山狗唔死都冇

山狗真係黑氣石送埋都唔入

美麗差d

山神唔錯wo
唔好盲反

就黎好似費托咁

個講波佬講錯山狗係sob

麥湯差啲

咁都唔入

山😳😥

山狗呢兩下唔錯

射到咁算係咁啦

想當年入撚左啦

點廢山都一定好過盧

射到咁

好撚多90後，Phelan唔識， babel又唔識

山齊士d 速度好似快返dd

富咸件中堅笑話黎

麥美麗爭d

蘇斯克查推埋去

mctom

換妹都唔換馬迪 真係虐老

你而家升綠木上黎都會好過渣古

山ok la

呢球吊得靚喎
後備都有連線

唔入點解係佢廢，唔可以人地救得靚

可以換邊個穩陣d？

山隊得太直

山狗專心助攻算啦

HEHE可唔可以唔好咁勁...

呢兩個都唔識應該00後

點睇都係妹重要啲啦

唔好用迷x 黎介定立場
剩係想知夜子 點解永遠覺得屌mata係迷lin

麥湯差dd

富咸好似唔想踢咁

入多幾球 最後鬥得失球就hihi

咁都唔洗失

做乜鳩

matic hehe 是但收返個啦

隱性迷so

爽咗少少 叫靈活咗

屌

差啲冇埋乾淨屎

巴希

屌ddg要cs呀

lin 踢普巴位
美麗踢防中

賴恩巴布

巴布又搞笑

巴布
垃圾猁狗

90後都識啦呢2個

富咸幾多次叉燒失呀

學戴維斯帶個種啦
佢直頭係白內障加青光眼

做過痢有報應

對面咁都唔入

班後防專注啲得唔得

LKK真係痴撚線

嗰場差啲輸波，馬達0作用咁濟喎，如果嗰場馬達踢好啲，一早過左車狗啦
而且嗰球就咁交俾lin就話靚傳，我都無話可說

Babel助CS

我屌

Man united is relevant again

-Peter Drury

前利狗

山專心助攻分波好過

睇黎ddg借埋清新個力場黎用

巴布條廢鳩

龍門都出唔切 任山射咁劑

自動導航都無用啦佢

babel又係弱智

橙頭怪物

關楚耀條死痢狗

呢D帶眼鏡都救唔返

乜撚野荷蘭門將

即走

我阿爺都射得入

其實失明人士唔應該踢曼聯

巴布都仲係咁廢

紅色頭

般茅有無機會偷到雞

紅色雀巢頭啦

hehe勁到

super 都收貨

Hehe/迪都要換啦

瀨屎巴布
班作客球迷boo足佢全場

普巴定馬仔motm

名將
名你老尾咩RVP洛賓史尼達都未出聲

你真係無睇波

最尾個個入哂禁區，得馬達一個係中間比左好多波，其中一球先係比連
咁你連博到12碼就攬哂功勞，點解唔可以credit 返馬達？

妹

馬啦

有冇hehe個人精華

普巴

唔關隻眼事 個腦傻閪咁

山神好積極

亨特拿都未到佢啦

唔換馬迪都換hehe啦好嗎

Dalot今場麻麻

HE IS FOOKIN MESSI LINGARD YOU RETARD REEE REEEEEEEEE

踢到咁3x歲都仲入到國家隊, 仲唔夠名咩

山狗訓醒未

都話見到LKK就唔開胃

睇山狗同廢盧踢波真係享受

Lkk好差 山 算唔差

Lkk真係好慢

續約會有官方球皇片

山 落黎已經偷左兩次波反擊
lkk

迪倫菲

山狗比深左啲 不過幾好

大碌同梳今日普遍

大碌成日失位

廢盧咁撚慢?

冇前鋒

山呢球算係咁了

可以試下拜仁換馬迪試試

拜利

梳今日踢得好喎

Lkk快d躝唔該

感覺山狗比到lkk佢都唔會入

Cc龍

調返轉睇

熱刺果場個個都有credit 返連加特搶到波比普巴
即使唔係直接助攻

點解做球迷唔可以客觀啲

沙星on 成個fred咁

繼續追車狗得失球

兩邊中堅都係任砌任入

感動既係打psg唔洗見到lkk

d馬帶下唔同配件都有唔同效果啦

蘇b換埋果個佢啦都81分鐘

👍🏿👨🏿‍🦲

啱啱出波

六合彩中左3個字

依家個陣好摩佬

麥湯文尼喺蘇斯克查領導下，可以踢到咁前

梳d出波好差

Country Road?

梳D出波真係差到

Sob次次都咁遲換人

本身好似話打前

今日馬普梳he堅到仆街

matic 又打足？

係reserve先入完波

shaw d出波真係一路都唔掂

搵麥湯打後上咁識玩

盧卡古motm啦

做咩係到唱country road

梳。。。

Mc湯都勁過lkk喎

點解唔擺p仔後備

山狗都Fit 過之前咁多

仲換咩人 拖到完場抖下留力仲好啦

本身攻中好似

撻q撻到

2個半字

shaw仲係唔撚識斬波

對面無乜攻力, 壓前啲都唔怕
係摩佬先會對中下游縮後咁戇鳩

U隊攻中黎

麥湯前插得最多

預備組踢box to box

山狗今場終於合格有餘

又一棵樹

踢左成場西波，得最尾傳到球波俾lin就要人比credit你
使唔使俾埋motm你呀

蘇蛇

山d dribble 動作好似快左

不嬲有呢首chant

馬迪冇份

出拜收he

B仔換hehe

影住佢講左句：for fuck sake

拜

真係傷好

馬迪GG

馬迪應該係全部領隊心目中都係鐵人

麥湯跑得快d

馬迪呢

三中堅不能主攻

睇波啦

老實講，有啲尷尬😅

如果可以踢到費查咁就

matic

拜利打防中牙

點解唔係馬迪 俾啲老人家抖下

費倫幫B仔揼骨

鍾斯防中

fred好慘

得番幾分鐘唔差得遠啦

終於爬到4弟個位

要支點用爆打前仲勁過渣古
要走位福仔山狗lin

Lkk

heehee同彭利拿d質數真係差好遠，睇佢失果球，同heehee d身後拿波就知

馬迪就死

有可能

差啲

坐得一日

插住喉都要踢

麥湯唔錯
好過廢特

遲啲講啦連

差啲助攻

麥湯都硬淨

聽日鏝一定要轟

好過無啦

麥湯幾搶

鏝一定博盡

下半場都係hea住攻
唔係用太多カ既

馬迪踢後一個位
唔似hehe狂走上走落
場場出足最多冇氣
唔會好似妹hehe咁大機會拉傷

b仔個款真係打仔格

麥湯攻仲好過守
原來又係摩狗亂鳩用

佢叫特費

真係虐老咁虐

無見一排麥湯好似勁左

未坐穩 嚟近對猁鏝要搶分

麥湯=白普巴

都3-0
比我係蘇蛇叫佢回下氣啦
逗住中場算唔洗下下搶

💕💕💕Hehe

麥湯唔差

蘇蛇差11分都追到

試過搵佢打中堅

馬迪冇hehe跑動咁多

屎波今日復出算唔錯

唔洗打中堅

麥湯進攻咁撚好波既？

拉舒福特 = 黑朗隊

摩sir

佢好似以前打攻中

馬迪好似同hehe同歲？

史摩寧一出即有cs
我真的不想說誰carry了

佢攻中出身，偶像施丹
摩狗見人高就打防中，中堅

細幾年

馬仔 = 黑傑斯

除咗一開波甩曬碌之後漸入佳境

摩佬搵個o靚仔祭旗

黑版白比利

任何高大球員都會俾佢愈放愈後

Check左
Hehe1989
Matic 1988

白lin = 白rio

又回想起有人叫美麗打CB

迷屎

奴卡古呢

細緊不嬲都好，只係有自爆屬性

黑奴

黑猩猩

肥黑碧

原來hehe 30

岩啦屌佢老母

冷靜呀ddg

自己晒自己時間 ON9仔

少見ddg 都咁火

DDG有火

打巢佢

屌你老母呀撞鳩我迪基亞

lkk = 黑莫奶

隊長

Mitovic can start an argument in empty room

hehe都老了

黑碧有用過佢好多, 係傷姐

ddg咁傻 出手

迪隊

買米特洛域頂lkk啦

企開啲啦大舊衰

魔性

屌你老母撞鳩我迪神

走啦

號外！盧終於頂贏一次

上半場俾抽水

老X屌佢

屌你老母臭閪富咸前鋒死全家啦

迪隊穩住呀

迪迪仔今場冇得出鏡 專登搞下事

無啦啦辣一野做乜鳩

屌佢老味臭閪岩嫁喇

做左隊長係唔同d

屌你 lkk

Lkk...

LKK

Now on9 你比我撞下呀

lkk真係屌佢都晒氣
學界都控得好過佢

史摩寧上季無傷ddg=金手套
今年傷左一陣ddg無晒cs

屌你老母黑奴狗

作客球迷唱得好應聲

斜恩都勁過佢

一開波食左野
應該想開拖好耐

lkk啲控波真係笑話黎

個波彈幾野你都判斷唔到
係咪痴線架
街場d 阿叔都無咁廢

第3點都未拎到

lkk廢到，正常中鋒攞個波落黎再分埋波啦

靜啦

邊撚個入黎負評

收皮啦 teamkill狗

老實講
有屎波
高空波 放心啲

你好唔好意思呀....

完得未 富咸狗好茅 下下辣埋嚟

LKK first touch廢撚過學界

控都控唔到

斜恩一線架大佬
Lkk二線有無

有拜利 + 麥湯企後
防守穩陣左

花式打丁

個波彈幾下都控唔到

個波落地彈左兩三下 lkk仲望鳩住個波 然後控甩埋

屌你中超咁疊水都冇人想買盧卡古

lkk成功扮工一場

成場做乜鳩黎lkk
除左👍🏿👍🏿👍🏿

剩係睇到最後10min,大佬0復出掂唔掂

買gameiro頂lkk都仲得
5m +法國幫
做rashford後備

繼續叫sob

街場D阿叔肚腩都細D

Lkk fifa有無80

摩蛇球差+0

蘇蛇個半月+17

10勝1和

有隻狗走左入黎俾負評

全場打少個
好彩冇出廢lin
打少兩個

可以做一陣4弟喇

廢過閪

一出DDG就CS你話呢

🙌🏿

唔洗做so9

控波好似71

暫居第四
摩狗我屌你老味！！！！！

下半場好左啲
上半場on99

人扮工我扮工 佢扮到咁高人工

星期三開始

福仔有得抖成場

clean sheet

41差唔多

宜家隊波除左屎波 無人玩頭

甘美路剩係5M咁抵

有無出lin都好，都係討論重心

有冇機不敗到完季

躝啦鳩古

能羊：正呀唔洗踢

蘇b真係教到普巴識飛
半成力都屈你機

坐住4弟先

差唔多 老了

上半場讓賽比蘇蛇刺激下

屎波個頭頂撚晒

邊個咁撚得閑係咁負皮

殺上前4！！！
一日先

死全家都唔守夜走黎比負評
我好撚痛呀

Sob自己落場踢實勁過盧卡古件垃圾

屎波守高波黎講唔差
但宗師無樣掂

Lkk成場都唔知做過咩嚟

我9 up 唔係燈

So 蛇一完場同福仔講野

好似「下場你正選 同我射爆PSG 」

佢做d野我都識做啦
日日開會對老細拍手 俾like

正常
都係成日Mark人Mark到仆係到

妹又派波衫

其實係咪有bot 先做到

逐個負皮真係浪費自己人生

講中文

有啲擔心後上奪冠 會賠死班莊家

話左輕鬆大勝

福馬vs包皮

羊， b仔，白lin﹐福仔儲足氣打psg

大孖定細孖呀

富咸睇黎都降班膽

四弟

咸能左終於做到一陣4弟

仲有馬仔，睇下邊個新亨利

6注頭獎

Ole Gunnar Solskjaer has won more Premier League games (8) this season than Jose Mourinho (7). #mufc

下半場成班等收工咁

個前鋒咁撚中意抽水
下年同落英冠抽囉

下場考牌

細

而家既包皮已經勁過亨利

今季有冇上過頭四

冷靜 唔好亂J

無

過埋我羊先講

摩狗 4:1 富咸
富咸 0:3 SOB
摩狗 > SOB

追到熱狗收貨

試過做一哥
打完第一場個啲

負評全家過唔到初七

有 開季第一場

講真
今季無諗過有前4 爭成11分
點知2月頭已經追返晒

呢場先係曼聯應該有既野
對下遊球隊 留力 照幾球波

Mourinho was right when he said @ManUtd would be back in the top 4 in the New Year.
daddy

1001

下場要拉猁狗落黎

17場26分
VS
9場25分

馬達都係唔掂

同一隊波, 仲要走埋爆炸

Daddy又中

唔係般尼和左真係10連

係唔係下星期週中對psg

打十場就炒 依家爭緊冠啦

阿FRED廢到場場無得出笑4

Sob出麥美麗都有嘢睇下

13/2 0400

正，果晚返通頂可以睇

熱刺唔撚識和波
上三場唔係d絕殺我地爭緊第三添

咁快又爆PO

法國幫連線

知錯了

爽

宗師硬淨 史摩就真係冇樣掂 今日啲高波解圍好多解唔遠
用波差
企位on9
不斷俾mitrovic post up咁

下場唔洗再見到lkk lu